
                      Joy es un volcán que esta dormido y acaba despertado y entrando en erupción. 
La película es una montaña rusa de emociones con un Robert De Niro genial y una Jennifer Lawrence inconmensurable. Me alegra que De Niro este volviendo a entrar en una buena espiral. El peso de la peli le lleva íntegro Jennifer, el paso de Cooper es normal. 
Personalmente al metraje le falta fuerza. 
VIVA LA MUJER LUCHADORA, TRABAJADORA Y QUE NUNCA SE RINDE, SIEMPRE CONSTANTE!!
        
            